[正能量] 捱多12日就會贏

燒山：停火14日，不對抗，不火魔，不堵路

你當我打飛機都好一定捱落去

我地從來都未贏過，何來輸

只有堅持先會有希望，先唔會對唔住犧牲左我嘅手足

失敗撚唔該收皮，依家只係個開始

香港人一定會贏

推

宗教信仰

今晚抖下得唔得 我想出旺角叫雞 谷左成個星期

叫雞同抗爭有咩衝突

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

上星期到尋晚未停過喎 想出都出唔到門

你出唔門口關人撚事，返大陸叫雞

剛才轉載過，今次直接copy and post，希望更多人睇到。再不立刻反省，後果不堪想像。
////
網友精闢總結：經過中大一役，許多人已知道校園無必要死守。兼且發生了被奸細代表了中大人開記者會事件，許多守校者都覺得自己上了當。中大人也面目無光。

於是，輪到理大時，很多人去勸人不要留守，也有好多人走，於是一開波，人數是少過中大一役的。但也有些人留了下來，決定死守。

他們忘記了，進攻的人目標不是校園，而是想拘捕示威者。理大其實沒有什麼好留守的。之前中大有人話非守不可因為有HKIX （金水又有份），後來俾人發現原來HKIX 一早响中資的中信大廈有mirror site！也有些九唔搭八的理由，例如方便堵塞吐露港公路之類的。然而到今次，留守理大的原因究竟是什麼，沒有人説得上來。（蘋果説是「別無選擇，只能死守」，但警察不是失驚無神來突襲的嘛，不是明明可以選擇走的嗎？）

留守的人應該一早知道留守的命運是被捕。即是有求死的決心了。那麼，為什麼要求救呢？為什麼有求救錄音流出，叫所有人放低手上的事情，拿起汽油彈和棍棒去營救一班一心求死的人呢？然後有許多人心急如焚，普通衫零裝備的就去了，今晚應該拉了無一千也有八百吧？人數可能已經超過留守者人數了。

準備慷慨就義的人，會忍心見到外面的人，不斷為自己受傷和被捕嗎？明明被勸過又不願走，為什麼現在忽然想求生了，求救時卻絲毫不帶一點歉意的呢？而竟然是號召所有人，係所有人要去救他們呢？

成件事，根本完全唔啱數。容我總結一下。

守理大的人，不知道為什麼要守理大。
攻理大的人，目標不是攻理大。
前去救援的人，是去救一班求死的人。
而一心求死的人，竟然要求救！

你還未看出這是一個局嗎。

現在我是擔心和心痛前去救援然後受傷被捕的人，多過被困理大的人。還有的是，接著下來輪到城大浸大港大。是不是要每間大學重覆一次，直到所有勇武都被捕，無人願意再出來為止呢？

大家瘋傳那段錄音的時候，有沒有想過這些問題呢？當你見到成批成批人，因為你傳過錄音，呼籲過別人出來（但明知手無寸鐵的人對付不了持實彈槍的警察），有沒有想過，傳過呼籲過，你是有責任的？一般市民我可以不計，但影響力巨大的蘋果呢？何韻詩呢？金水和一眾知名KOL呢？連我都看得到的問題，他們會看不到嗎？今晚多少人，就是為了這趟混帳事，受傷、食煙、被捕！

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

依家旺角D雞成身二噁英

票一定要出黎投
咁多手足犧牲，呢個係最重大意義戰線之一
絕殺保皇黨

收皮啦，最好唔好出街最好唔好抗爭最好唔好反抗，唔係屌個殺人兇手，走去屌啲受害者點解反抗

點樣頂？入面啲手足度日如年

打個丁得唔得

入面手足做咩決定都唔割，單出面一定唔可以停

山埃雞

We got nothing but hope

內外老閪都唔割 但係我哋一定要做嘢救佢哋

唔係話有機會22號過？

所以唔可以停，只有我們唔停，政府先有可能對入邊嘅人妥協

Burn hill good thing

出年

個閪臭啲定二噁英臭啲

燒山講野都信必定會輸

甴近平

傻啦 唔好再ff班撚樣會點點點
自己手足自己救

學陳同佳射多場革命
陳同佳而家點樣

你on9
送咗中嘅話 睇下你有冇得叫雞

點救，唔係FF 班撚樣會點，係只有我地唔停，先可以牽制到班撚樣

Dllm 收皮啦 叫雞關人撚事 on9

比盡你五分鐘課仔 比你休息陣 15分鐘好落返黎
帶埋gear 繼續抗爭

二噁英冇味 所以應該個閪臭啲

等睇人屌你散水L

我唔係叫人散水 on9

警嫂或者狗女啱唔啱食

個西仲毒過d 雞

醒啦 打完飛機啦

理大失敗係因爲無聽意見，下下屌人散水L/休息L
望各手足聽下燒生講
雖然燒生預測好伏，但D戰術分析係有道理
手足唔好偏聽

黎明來到 要光復這香港 同行兒女為正義 時代革命

唔得覺係失敗，一定有人犧牲一定有人流血，但絕對唔係失敗

其實依家幾樣現實要整理返,
(長文, 我不是學者, 亦不是文人墨客)

1. 尋日一役, 各區前線同和理非尋日傷忙被捕慘重, 需要短期最基本休養. 尤其理工被捕既大批人士, 起碼48先出得返黎.
佢地雖然以後未必個個會再上前線, 但佢地既經歷同經驗, 可以令大家下一次做得更好, 引以為鑑,
我地贏在咩？係堅持
雖 屢戰 屢敗 , 但絕對會 屢敗 屢戰, 而下一次定必更好
事實見到5個幾月以黎, 大家既策略同行動, 完全係急速進展
不過現時暫時短期缺乏人員.

2. 理大棄守既人並不是背叛者.
其實, 大家並唔係軍人, 並沒有強硬既心理訓練.
重點係傷者眾多, 而且食糧短缺.
尊重每個人走/留既選擇, 但切勿互相出賣/指證手足, 忽分化.

3. 都係關系理大去留問題, 因為理大一役打擊好大, 所以重點多講.
我明白大家好似心碎, 散左, 心灰, 氣憤.
呢個證明大家都有人性, 都係一個人.
呢d係人應有既感情, 有愛恨情仇, 有勇有懼, 會懂得改善進化

而不是黑警滅絕人性, 放棄思考, 只記得如何舉槍.
大部份黑警已經忘記香港發生緊咩事, 佢地只識麻目地舉槍射擊,

堅守, 係義士
有祟高不屈既精神, 真心守護香港
離開, 亦是同行者
有時敗走並不可恥, 而係戰略性徹退
走更遠的路, 抗更大的爭

4. 理大一役, 明白到堅守陣地只會被強力碾壓
勇武雖有裝備, 但不可能同黑警正面交鋒
唔好對自己既裝備過份自信
更成功既行動係地下式同野貓式,
搞清楚, 唔係自殺式對抗, 必要留得青山, 他日先有柴燒

5. 唔好再祈求大學校長出黎, 個個都係得個撚樣, 但無撚用.

6. 以後誓不捐助任何慈善團體, 要捐只捐支援抗爭/前線既組織

7. 關於掉汽油彈, 其實真係唔多明, 點解大家同黑警隔到好遠, 完全係投擲圍幾倍以外, 但又不停掉出去.
純粹既火係阻唔到黑警車架. 黑警車一衝, 你無可能跑得夠佢快, 跑到你無力, 一大班黑警落車就即捉過百人
結論:
火+人牆=8964直接碌過去
磚+RB=實用RB
中大二穚石躉=真●RB無雙

8. 區選, 有人話唔好做左膠/阻膠咁以為區選救香港.
我認同區選唔多救到香港,
但係投票起碼唔會殺左香港,
所以救唔到都好, 都要去投票.
投票用你十分鐘, 點解唔投？
唔投票=香港死緊, 投票=唔會令香港情況變差, 仲有機會拎到少少優勢.
都係果句,點解唔投？
勿以善小而不為, 勿以惡小而為之

9. 黑警同黑政既強硬, 民憤絕對係會繼續升溫
當初對話會有人指出, 林鄭係一個好打得既行政人員, 但絕對係無用既政治人物.

有其他想講既容後再補

唔關佢事
佢係無得射所以先殺人

push

帶住眼罩豬咀上陣

點都好，係時候試下燒山策略
既然Be Castle 唔太work
只要香港人有創意+不服輸，最後都會贏

😀

Push

燈神唔該比多少少力燈啦

三罷緊
唔去

燒山策略係掉轉聽架

尋日朝早喺油麻地，出面放緊tg啲姐姐都有出嚟企
有心叫可以執返劑先落場

點解捱多12日?
咩野事?

同問

敬業

睇番之前個post

佢係殺人吾係射人

如何避免POLYU屠城再發生

同意

住緊豪宅
不過琴日食曬tg

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你老母有咩理由陳同佳都仲未去自首
仲有得住豪宅，慢慢諗下點樣自首
有咩理由強迫人哋poly 被困學生自困
自你老母呀
強烈請求眾志又好泛民又好
出黎開記者會
要比個班學生你公平公正精神正常嘅環境下
作出決定

佢個人已經無咩義意

靠佢地不如自己行出街

[人大：高院無權宣佈法律違憲] 香港法治玩完

支持停火一陣
我唔理班冷氣軍師/惱衝衝衝子點諗

區選絕對係主線
我哋追求民主，結果自己俾理由班狗賊推延區選，值得咩

如果你話玩多一個星期可以推翻呢個政權
我絕對支持你哋繼續
但如果唔可以一步登天嘅話，區選主線一定要做，可以投票嘅一定要去投票

玩撚完好耐，不過都好，可以對冇晒幻想，唔使再有咩底線

八年抗戰已迎來了第七個年頭.jpg

自己搵驚嫂啦
二噁英都唔俾你屌嘅話
你自己檢討下

利申:尋日手足圍Poly,我直落八場，算有交代。

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

仲有，24前後兩日都唔好攪事，
個度都有幾千張選票

停你老母，有得咩投咪投，區選係佢地春袋唔係我地春袋

食屎啦，怕搞唔成嗰個係政府，仲血債票償呀，只有血債血償

陣間民主派就係輸左個幾十票唯你是問

五毛認證，區選有咁大攪咁大

停一星期都做唔到，咁班和理非唔撚洗發聲啦
你憑乜嘢剝奪佢哋嘅公民權利

到底你哋有無尊重過民主

你就五毛
深黃呀

民主派關我撚事，只要香港贏話知佢滅黨

仲有從來都冇民主，發緊夢呀你

拉

三罷繼續

Show Blocked User - ooooooooo.

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

推 一定要過左區議會先

根本黎明行動本身就係把雙刃劍
既會殺敵亦會自損

我哋手足會體諒會支持會唔埋怨被困大埔三四日
但民意扣分真係好厲害
仲要鬥消耗鬥錢多，對家根本就唔怕，就如同打陣地戰一樣，用自己嘅弱處打對方嘅強處，最後搞死自己。

我唔想呢場運動完先至要叫停黎明行動
就好似poly我一早叫人走
埋土仲可以嘗試救，區選輸咗就無下次咁好嘅機會。

變成人民鬥人民，俾班狗甩身，到時場運動就會永不翻身。

唯一大勝算既政治活動

PUSH

只許勝

民主從來都係爭取返嚟，用血同淚贏返嚟。
區選係香港謹餘嘅民主制度，無功能組別，每一個都係區入邊投出嚟。

我唔知你哋無咪未夠秤無得投所以咁反對，我往年都唔重視、無投票，們年一定會去投。

其實點樣為之贏？

咪撚屌佢啦痴撚線
苦中作樂姐

上兩次區議會立法會都有投票，有用咩，不過有得投我都會去投，但唔該你班人血饅頭，唔好用區選做藉口叫人停

乜撚嘢叫人血饅頭你識條撚呀
我無參選無關聯人生參選無得益食乜撚嘢人血饅頭呀on99

佢搞得成，你要投票咪投票囉，唔好攞投票做藉口，叫人暫停抗爭，呢啲全部都係人血饅頭

選舉從來都係政府嘅春袋，唔係又人民嘅春袋，因為呢個係政府合法性嘅來源

收皮啦
區選用選票打低建制班爪牙唔叫抗爭呀？

民建聯班友仔驚到腳震呀
你玩黎明行動佢哋有無give a shit你呀？

人哋就醒喇，識得靜靜雞咁贏，拖得愈耐佢哋愈多對策贏返區選，到時就係你班停一陣都唔得嘅仆街拎手足嘅血幫民建聯整人血饅頭喇

選舉係政府春袋係只有人民可以控制權力分配嘅時候。

今次係香港人最有可能將選舉結果推向政權唔想要嘅選舉結果嘅一次，結果連登有班on9係咁送子彈俾政權 wtf

好好笑，就算泛民大勝又點，唔好唔記得佢哋連中大理大都救唔到啊，唔好話救香港

推！

勇武咪一樣救唔到，埋土入邊班「勇武」仲要等人救添

而家黎明行動又點樣救香港法呀你老味
想衝想玩咪直接開聲囉
講到咁撚大義凜然，琴晚喺尖東有幾撚多個肯企得前過我呀？

tUi

幫推

唔好完全唔出

係警狗既角度

佢地會覺得 係班甲由怕撚左 唔敢再出黎

強硬手段好work 咁樣做 你地就會驚

到時先真係玩完

其實係咪要組織下快閃道歉團？
好似之前堵塞稅局道歉

時間短費事俾人集中攻擊到，可能一路道歉一路派傳單咁

但係最好有哨兵，盡量唔好使用＂鶳＂

公關作戰

我幫你啦

你講打機咋嘛

哈哈，燒山真係成左仙

咁緊張選舉做乜，選舉又唔係我哋春袋，係政府春袋，抗爭繼續有票照投，佢要取消嘅咪取消

你唔係以為，如果贏咗就冇人死，冇人犧牲，香港有民主，如果係都唔會到今時今日咁

正能量
推

唔準抖入面仲有人等緊我地
打個飛機就得

我會

唔要藍絲

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

傻啦 入左去淨係想快啲出黎
為左救手足搞到咁多人比狗咬又何必?

可唔可以多區和你lunch ，唔淨只中環

堅持唔等於要日日進擊 搞革命都唔係日日開片